點解有戇鳩仔24小時mon連登等你開post?

屌你老母戇鳩仔 儲錢要供823
勤力d啦屌你
唔係點狙到2049年啦

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

請善用追蹤功能

食左屎啦

可能share ac 12個鐘一更 全天候追擊